補教狼師誘少女車震遭活逮 賠償60萬

基隆一名在高中文理補習班教數學的已婚黃姓男子，去年利用一名情竇初開的15歲女學生對他愛慕，多次與少女偷嚐禁果，後因黃男入夜帶少女到山區車震遇巡邏警員盤查，醜聞才曝光。黃賠償女方共60萬元求輕判，高院指少女父母拒絕原諒，今駁回黃的上訴，依7個與未滿16歲幼女性交罪合併判刑2年6月。可上訴。

判決指出，黃男(37歲)去年(2016年)11月9日晚間7時許，開車載本案女學生到基隆市安樂區情人湖、大武崙砲台一帶山區，趁夜色停在路邊正在車震嘿咻，此時警員巡邏經過盤查，看出車內男女年齡有差距，但黃男否認彼此有何曖昧。
警方通知少女母親前來處理，少女被女警等人勸導，坦承自己是黃男的補習班學生，愛慕黃男教學方法與帥氣外型，禁不起黃的魅力而多次失身，黃男被送辦後認罪。
一審法官認定他共與少女合意性交7次，雖沒對少女使用強暴脅迫手段，但辜負家長所託、利用學生信任，造成傷害既深且鉅，依與未滿16歲少女性交罪將7次行為各判刑1年，合併應執行2年6月徒刑。
黃男上訴高院二審，賠償少女與家長共60萬元，表示已有悔意請求輕判，不過少女父母數度表示，氣憤黃男身為老師，竟然教導小孩欺騙父母，讓他們非常心痛。少女父母指出，黃男並無悔意，他們不希望讓黃男再造成其他女學生受害，所以他們無意跟黃男和解。
高院合議庭認為，黃男所付60萬元，是本案被判決附民賠償定讞而來，由黃男簽發支票交給少女父母提示兌現，僅具有免去債權人聲請強制執行程序的勞費，與黃男是否可獲減刑或緩刑無關。

60萬太貴

寶島真係一個美麗的地方